
\subsection{Interface}
\begin{itemize}
	\item Le Logiciel doit être séparé entre un serveur et des clients
\end{itemize}

%	\hrulefill

\subsection{Serveur}
\begin{itemize}
	\item Le serveur doit posséder un éditeur de situation (EdS).
	\item Le serveur doit simuler la situation
	\item Le serveur doit offrir une vue 'replay' des résultat clients
\end{itemize}



\subsection{Editeur de situation (EdS)}
\begin{itemize}
	\item L'EdS doit permettre de créer ou modifier une situation.
	\item L'EdS doit permettre d'ajouter des obstacles OPFOR\footnote{Toute force ennemie: drônes, navires} à une situation.
	\item L'EdS doit permettre de définir une carte topographique de la situation.
	\item L'EdS doit permettre de définir un ou plusieurs points de départ pour les sous-marins de la situation.
	\item L'EdS doit permettre de définir un ou plusieurs objectifs à la situation.
\end{itemize}

\subsection{Une situation}
\begin{itemize}
	\item La situation doit pouvoir contenir des unités OPFOR.
	\item La situation doit contenir une carte topographique.
	\item La situation doit contenir un ou plusieurs points de départ pour les sous-marins de la situation.
	\item La situation doit contenir un ou plusieurs objectifs.
\end{itemize}


\subsection{Simulation}

Chaque objectif doit être assigné à un sous-marin uniquement.

\begin{itemize}
	\item La simulation doit être jouée sur le serveur.
	\item La simulation doit avoir ses sous-marins contrôlés par les clients.
\end{itemize}

%	\hrulefill

\subsection{OPFOR (forces ennemies)}
\begin{itemize}
	\item L'OPFOR doit avoir des unités anti-aériennes.
	\item L'OPFOR doit avoir des unités navales capables de se déplacer durant la situation.
	\item L'OPFOR doit avoir des unités autres pour les objectifs de reconnaissance.
\end{itemize}
%	\hrulefill

\subsection{Les unités}
\begin{itemize}
	\item Les unités AA OPFOR doivent pouvoir détecter les drones BLUFOR\footnote{Tout ce qui est unité allié :  les sous-marins, les drones...}.
	\item Les unités AA OPFOR doivent pouvoir détruire les drones BLUFOR.
\end{itemize}


\subsection{La vision}	
\begin{itemize}
	\item La vision replay doit offrir une vue BLUFOR de la situation.
	\item La vision replay doit offrir une vue omnisciente de la situation.
\end{itemize}

%	\hrulefill

\subsection{Le client}
Concernant le client : 
\begin{itemize}
	\item Le client doit planifier une résolution de la situation pour son sous-marin.
	\item Le client doit gérer un sous-marin et sa flotte de drones.
	\item Le client doit pouvoir contrôler le sous-marin.
	\item Le client doit afficher ce que son sous-marin voit.
	\item Le client doit afficher ce que ses drones à portée voient.
\end{itemize}

%\hrulefill

\subsection{Les drones}
\begin{itemize}
	\item Les drones doivent pouvoir patrouiller autour du sous-marin.
	\item Les drones doivent pouvoir faire de la reconnaissance.
	\item Les drones doivent pouvoir faire des missions de reconnaissance autonomes.
	\item Les drones doivent pouvoir faire garde en autonomie.
	\item Les drones doivent pouvoir être contrôlés par le client.
	\item Les drones doivent envoyer des rapports de détection à la base de données.
\end{itemize}

La base de données doit contenir des informations sur les drones.

\subsection{Les sous-marins}
\begin{itemize}
	\item Le sous-marin doit pouvoir changer de profondeur.
	\item Le sous-marin doit pouvoir communiquer avec ses drones.
	\item Le sous-marin doit pouvoir communiquer avec son commandement.
\end{itemize}
